有冇人已經del左app唔睇市

還掂筆錢下年先會拎出嚟
依家調左半倉去廢老股
一年後再睇

乜都del晒
終於安心訓教

唔好開電視，小心啲上網，唔好上連登
咁就唔會知大跌市存在

啱啱諗住del app ...

Del埋lihkg成個人鬆晒

趁呢段時間睇下書, 學好野再入場 /.\